上次機場五個鐘就停飛

仲有幾個鐘各位手足頂住！

1

繼續入機場呀 仲未停飛呀